背水一戰，請團結

無論前線勇武定文宣，或者民意撚定和理非，請大家係呢一夜之後要冷靜落嚟！

我相信無論係得呢個地方開post定係留comment都係想打贏呢場仗，打死班狗打倒林奠。所以大家一定要互相尊重各種意見！

致前線勇武派:

呢兩個月以嚟，如果當初無衝擊立法會，送中一早就過咗。無前線對抗d狗，死傷可能更嚴重，運動亦無可能持續兩個幾月。呢樣證明咗勇武抗爭成效好大！ 因為好多人嘅犧牲，令我地都好想打撚死哂d黑警，我相信好多人都有同感。對任何前線嘅行為絕對尊重同致以最崇高嘅敬意。

致後援部:

每次嘅遊行示威都總有辦法號召民眾，以人數為武器，令運動keep住個熱度。無遊行示威，就可能無辦法將運動打到兩個幾月。亦有一班有心之士知自己無能力參與前線工作，會花上可以付出嘅精力做文宣。設計poster， 印貼紙，甚至去跪地去道歉，呢d對前線係一種好大嘅支持。為參與運動嘅人去諗同宣傳當有事嘅時候可以點走，向身邊人宣揚各個運動嘅資訊等等，都絕對係運動當中好重要嘅一部分！

無論你相信嘅係邊一套，呢個運動我地必須贏！仲要贏得徹徹底底！

我唔係分析時勢做軍師，亦唔係想將大家分黨分派，我只係希望大家可以從心支持對方嘅諗法。否則無可能繼續走落去。

呢場運動之所以能夠走到呢一個關口，每個肯參與討論嘅巴絲都係成就者之一。亦都正正因為呢個原因，各位巴絲一定要團結一心！做真正嘅不割蓆不分化不篤灰！

無論口號係乜都好，呢個運動係時候需要升級！換d新方法去玩落去！捱得過呢個位，終點在望！

[紅色警示] 五毛、分化撚、失敗撚、割𥱊撚 大量活躍，請冷處理

Push

同意

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！

推到大家都睇到為止！

幫係推一推

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

罷買日please

和你飛啦

Pish

3罷和理非 ！！！！！

林鄭呢招係好賤，主動出擊

我地最緊要唔好俾佢嚇親，唔掂傾到掂，有大把時間

啱！團結軍心！

麻煩幫推

團結團結

政府嚟緊會屈你哋搞港獨，似顛覆國家罪去入你哋，真係唔好再用光復香港做口號喇！

我有個大胆的想法...

香港核爆級災難中
虎! 虎! 虎!
"神風式"福島50死士(香港版)

我命賤成本低 有需要我肯去

哪來嘅核爆

真心 五大訴求去左邊
唔好再去玩咬狗行為啦

不斷譴責警隊暴力有咩用
同林鄭做法一樣炸

真
我地都要識玩冷處理，對準政權同訴求，盡量拉攏更多自己人

你個標題好撚誤導

背水一戰係撚咁用

中共思維：爭取自身本來應有權利=奪權=革命=搞獨立，你話唔係佢都當你係!
咪傻啦, 運動第一天開始後, 輸就換來更大打壓

推

不割蓆不分化不篤灰！

無論口號係乜都好，呢個運動係時候需要升級！換d新方法去玩落去！捱得過呢個位，終點在望！

有咩好提議？

打仗呀依家！打仗唔識變陣，咪好似佔中咁，輸囉！

push, 請前線冷靜 ！

但佢地唔會上到連登

街坊要傳遞訊息！